（車區）車路士對曼聯

卡吐

咁都冇pk

獌鏡

咁都無12碼？

咁都冇手球

咁都無12碼

咁都無12m

VAr壞左？

還我12碼 手球

屌你老母hand ball十二碼呢

睇完Var都無事
4424

簡迪頭先個下

又儲印花

明顯手球啦屌

平安鐘

var呢？

球證認為羊用前足擋波

Oliver連睇都唔去睇

前足掂波 唔計

屌你牙朗同黑哨
卡吐

VAR

大獲啦

4424

Var有撚用咩

前足你地識乜

捨得換人未屌你

球證屌你

又唔係縮後隻手中波.. 攤開隻手擋到波..點都係十二碼啦

說好的VAR?

干地仲儲印花

換人未

卡吐今曰好穩

VAR真係有還有..用還用

佢係有手向前伸一伸wo 咁都唔吹

獌狗不嬲得4隻腳，點會有hand波

交表現轉會

好驚

真隊

幾時先換人

仆街 咁好機會
阿朗浪費左簡迪一番心機

唔係點去蝗

換人換人

馬斯亞變左後備球員

換人啦屌

其實干地真係好忍得
俾人攻到咁都仲可以唔換人

個var有咩用

Martial今場識做就有得轉會啦

笑撚 點撚頂？

干地話呢個人腳已最強

攰死人了，換人未
睇得出基佬好攰，冇前場壓迫遲早出事，有反擊都打唔到

下年黎垃圾車有正選

阿朗

又mma

法比踢上去都亂鳩咁黎

根本鬥緊氣
之前對鏝明明輸緊1:0都唔換人

冇吹摩西故意踢落人隻手到算好
再嘈紅鳩你

豬蛇心口燈紅啦

換人未呀干狗

干地係咪想留力加時呀

仲要完全唔準

換達囝出黎

奧利華 比左12碼後盲撚左

加時可以一次過換4個

佢個牌子唔知搞成點 黎車搶返個number啦

換W22 P11 啦

出安未

干地仲唔換人

球12碼冇得唔俾咁肉酸
其他犯規未有扮盲

佢斬死左干狗老母

再12m 費sir唔得 球證唔夠膽判

豬sir 好好人

執緊行李去獌

C24 依腳仲準過F4

型

法比食屎啦

簡迪！

干提

簡迪

踢跌你老母

又唔換人

戰犯: 法比狗 球證

簡迪癡撚線

世三真係好慘
拎到波前面都冇人俾

暫時得簡迪識拖慢節奏

干狗鐘意塞人係後防

換人呀仆街

競猜干地換人時間 83 88 89

換人未啊屌你老母

法比

85 90 93

世3豬sir斷氣啦

82

89

82 86 91

社區盾咪1-0輸左
定社區盾唔計

90+1

安係側邊睇波

法比全場無一腳好波

唔換

卡吐可以走 世三可以走 簡迪真係唔可以走

干地究竟有咩戰術 場場都好似靠個人質素

換人啦屌 成班企係到踢

87 標準干地時間

卡吐今場

90,91,92

干地睇緊波 點分心換人

呢個已經係佢既戰術

水貨撚到馬迪一字馬

105 106 107

80分鐘喇 換人未

屌 頂唔緊 轉聽英文先

是誰偷走干地換人既時間

換人未 法比負一作用

馬迪同車好大仇呀
咁都鳩射

想睇安

卡吐痴撚線

世三

牙朗

干地：換人？不了
83 88 90

見到hazard 都覺得佢攰

卡吐好似大份咗

世三想點

世三可唔可以直接d

算係咁啦 得佢爆到

好驚馬斯亞

馬斯亞come che la

Why nobody here?

今日應該連83都冇

換走豬sir啦
今日無乜表現咁

空哂

D變向幾勁

幾時換人

空晒

換人名額留返加時？

搵人駁腳 one two 都無

世3成撚日唔比

干狗換人得唔得呀

屌你老味干地仲唔撚換

On9空哂

cahill食花生屌你老母

世三好唔信隊友喎

baka mark?

卡希爾睇人

普巴球王

好明顯係世三問題

有高圖上身 贏梗

牙朗捨身頂波

Youtube巴空晒

唔斬波就換安啦

干地你死撚左佢啦

達仔 安仔 柏度in啦 冇氣啦屌你

無私

换人未

頂撚埋佢呀屌

干地係咪訓左啦

viu 個死曼狗

仲唔換

一係彈彈波一係獨食

如果世三係唔自私
咁佢一定係唔夠高睇唔到人

求下你換人啦

baka無咩存在感

換人未啊 癡線

不嬲都話摩狗唔撚識用

邊位獌狗

一轉聽英文就好有打fifa既感覺

卡希爾mark空氣

換人未。。。

不過佢係特別憎獌

91換人 跟住92逼和

點解可以空撚哂

換人啦屌你老母

要三個換人名額會勁啲？

儲印花

劇本

我車一定輸

干地係咪唔諗住換人

豬烏抽水

世三今日獨到傻左
平時d波一早交左

撞尻死史摩寧啦

岩岩果下肯交入左啦

收皮啦 條蝻

呢啲時間大家都應該似曾相識

世三決策做好少少得唔得

應交就交，應射就射可以嗎

係

溫馨提示：車仔仲有3個換人名額

好彩普巴柒, 正常一早頂入左

世三嬲到

訓咗無睇 摩狗變咗陣未

垃圾曼好波

屌柒alonso

平安鐘時間

留番去新球隊用

我都幾肯定過多5分鐘俾人反cup

踢緊532lu

想問換人未

84都唔換

干地幾時換人 真係睇到好炆

干地放棄此權利

山狗吠咩

出狗野性呼喚

換莫拉達啦，豬sir無氣

嬲條鐵自己踢得好好？

山狗屌嘜鳩

kante 痴撚線

干地係咪比人炒左啦 仲未換人既

留加時換

絕對相信

換左人可能企唔穩

其實可以點換?

好似打落域治果場

世三好灰

比左波都屌

干地

決賽有得換人

個平安鐘爆啦

頂住呀！

pedro <-> f4

山狗有魔性

87 or 90+2

安換法比 達仔換豬腦啦
冇撚曬氣啦

屌乜撚

明明班人有能力做更多
但個個都係到踢學界波

屌唔比corner

fake埋法比

法比狗真係

屌你老母 摩狗都準備換第三件 我地仲儲印花

搞咩

夏獨

垃圾法比

法比屌你老母

點解世三唔可以好似沙拿咁直接
屌

馬達

法比搞緊笑？

唔怪得佢話要買星

Mata

屌，又浪費反擊，屌你老母

換法比啦

我入嚟啦

86都未換

60分鐘都無氣 仲唔換

鐘斯有得係場邊走

馬達回家吧

我發覺樣罰 moses吹左雞之後會勤力同勁d

對面都換曬人了

諗起之前有條柒頭話要尊重干狗就好笑

留番加時先換咩

求下你唔好入波

75 分鐘應該換安啦

屌你干地 隔離第三個啦 食屎啦

會唔會馬達....

86分鐘都唔換

法比表演仆街

干地有時間9嗌 就唔可以換人

法比
推落角球旗都唔怪你

Save time 不嬲都有

馬達 馬迪 daddy一次過上曬場

世三做乜唔俾

換人3:0

大家睇黎估錯哂 係唔換

成撚日留返啲換人名額黎拖時間把撚

仲唔換人

買返馬達其實岩曬

安熱身

有冇人可以問下干地點解唔換人

世3成場10個隊友淨係肯畀法比

89分鐘換？

干地真係打算唔換

唔換人踢足90分鐘

馬斯亞

9成換世三

馬屎眼

馬斯亞間碟

其實最聯踢得成pat屎咁

91換第一個

支持

比人炒咗

依嫁都唔知換邊個好

都熱咗幾耐

換人啦好冇

早走早著，唔好再教落去

好撚燥

馬達罰球

仲未換

又可以笑@mola達

快d炒左干地換人啦

兩隊都係

Matrial welcome to Chelsea!

讓三個換人名額會威d

88都唔換 好波

達達

嘩換啦換啦

今日一個都唔換

快撚d躝啦干地

Morata

換了

屌你88先換達子

88分鐘換人 勁

88min多撚謝

89分鐘第一次換人

達子做場好戲啦

婆奴達

達囝

達換豬腦

我真係屌佢老母 法比呢

摩拉達

終於摸

89換

達！

88分鐘換第1個

皇恩浩蕩 有兩分鐘踢

一個都唔換

位換位 我阿媽都識教

50m 垃圾達 89先換

干地，屌你老母

真係多撚謝曬 終於換人

換走法比啦

89換一個 90+再換一個

7000萬打2分鐘 勁撚過上年亞衣

搵人時間: 88'

換人要比出場費,比我都唔換

唔好再遲D

con sir 世界級調動

88 多撚謝干地

入嚟踩草

Martial welcome to Chelsea

Con Sir Ho ball！！！

達一早換豬腦啦

Conte

豬腦個樣好不爽

原來干地識換人架

做咩唔補時先換
新戰術
一分鐘換一個

Conte兵法

我唔想再睇車路士踢意式足球

屌。。。

88，89，91

安

終於有安仔

咁dum波鐘

世三換安

又換走世三

干sir world class

90+3再換

89'

真係世三 加時你就仆街

唔換法比 換世三

換世三

摩狗做咩

摸世三
唔好打加時呀

90分鐘和左點算

換法比好過啦
夏殺今日著火

世三你又自己推

啲換人

我安踢1分鐘 好撚慘

屌
仲留法比狗

講真世三就算冇氣都唔應該換

安 黑面

要換都換法比啦，換世三做乜春呀

干地你仆硬街啦

加時就仆街

世3唔撚想理干狗

加時咪玩撚完？

+5

干地真係好撚痴線
D換人名額用黎晒時間

有加時踢就唔慘啦

幾時換法比

干sir：換人名額係用黎浪費時間！

加時就輸

我話撚咗
干地世界級調動

加時冇世3輸撚硬 干地係咪on9
唔換法比

好驚法比會暈低

法比長留 干地係咪食左佢個女

干地真係on9

仲要禁多五分鐘平安鐘

劇本準撚備好

干地暗黑兵法

個女執波

迪加

仲要補5分鐘

摩狗係咪拍左安一下?

迪加坦克車

5分鐘和左柒到甩碌

On9干地
一世反干

迪加除左打roma個場之外真係對版

半場解圍

拖下時間先啦

終於控制返節奏

我要沙利

洗唔洗補5分鐘

魯迪加踢波真係好努力好有heart

‘費格遜時間’

達

干地真係下季唔好再見

達連位置都預唔到

好撚煩

做乜鳩
成日都換世三架啦

成班留力打最後呢5分鐘

女人達jm9唔攞波

屌mola波都頂到

空哂都拎唔到

卡吐個下拖左d時間

請唔請返到肥賓

狂講

明明可以控到
佢縮開

頂撚住呀

盃賽呀

燒味來了

望住我車捧盃啦

頂住呀

頂住頂住

歐霸車

唔差在講埋4424

E-mail去廣管局
唔好剩係係到屌
之前有連登巴打講過

唔好亂講 我出邊開左好多post

而家都覺得7啦
咁樣用d換人名額

發生咩事

feel到259馬迪好想鏟草

估唔到我車都要賣燒味

角球

好緊張

就得喇

馬斯亞識做

接實

喂！ 換多個啦

真 頭先遠射個下已經係

慢慢玩

贏啦

拍定手先

捧盃了！！

多謝你馬達

超人迪加 mvp

頂撚住

有啦

準備

Zappa

冠軍

食屎啦摩狗二五迪

搞掂

好波安

馬達報恩

都叫有隻杯

Chelsea

特登篤出界 true blue

多謝mata

干地同摩佬

拎返隻飛機盃

courtois>RUDIGER>KANTE>HAZARD>OTHERS

咁都頂到完場
干地bye bye

hazard last goal for che

好感動

成場都唔知睇咗d乜就贏咗

干地仲有冇得留低

Blue is the colour

Thanks conte and lan la

死曼狗輸左，心情舒暢

發覺巴卡今日冇乜人屌

終於有啲野落袋

巴卡今場

冠轟

估唔到daddy會同平地攬 係咪想返來？

雖然贏左 但都係西波到

CONTE STAY

唔屌干地了

算係咁啦

干地你可以走啦 多謝你

KANTE攬住兩個廢柴贏波

車仔真心好廢

你想過足癮輸定悶悶地贏？

魯迪加今場mvp救左幾多次 一腳清又霸氣

收皮

入波
防守解圍
獨食比返人
不斷等換人
終於換人
完

係屌都係屌法比先

conte

總算有個盃仔落袋啦

驚足成場

今日有人差過佢

viu會唔會播捧杯?

今日佢中場做到野 同埋最緊要無派膠

未試過捧盃都咁嬲
干地

佢想干地留低

CONTE

夏神咁撚勁
下年應該留唔住

夏神

咪啦掛

干地都要走啦

摩式大巴士

拎埋隻飛機盃就真係好似前四阿岐

好嚟好去啦

平安鐘已爆

對面嗰隊更垃圾

hazard stay

今日唔犯錯已經唔錯
5碼橫傳 塞位

因為法比真係太廢

Kante一個打三個都拎盃

睇得出去到最尾似自動波冇人理干地

干地攬摩狗應該係想加入反車聯盟

法比完全負作用都唔換

全能王完全無料到

轟好波

ViuTV條仆街獌可以見證車仔捧杯

MVP Jones

再吹大d
今場巴卡都頂左對面d大隻佬

法比踢得仲衰

希望巴卡下季生性

公平咁講 2對3啦

有幾球俾波幾好
發覺俾太多時間佢諗反而西，創造力0

終於拎返隻飛機盃

算係咁

今場廢到仆街
一貫垃圾車水準

屌你老母，如果獌識踢，一定會係摸西果面出
摸西真係百戰百敗

今日真係交到功課，有進步

kante要做毒撚睇住其他人帶哂成家出黎威

摩狗 "你明我當年感受啦"

今季唯一開心係見到迪加一次比一次好

有冇頒獎睇？

今日我地右邊任屌

干地帶埋佢契仔法比一齊lan 好無
D數據

Tbo真係頂級

冇人同干地攬

贏獌狗好撚爽

見到條仆街就眼火爆
如果唔係飲水傷 我估佢會sub

球會買人啦屌

楊格下下都食曬過曬

車迷表示贏得好樣衰
反擊冇威脅
今場贏只會出到歐洲賽輸

要干地 我寧願要daddy算

中場講左幾季 比d飲水 巴克利

俾獌旁述睇埋捧盃先好完呀

有捧盃睇

daddy同平地都係比球員逼害

有冇人覺得世三好獨？ 幾次都當銀河第一冇到

唔即刻一兩腳出波 有鬼用

唔知踢咩柒
靠十二碼 ，負碌足球又取勝

Eden Hazard Stay

俾人遮晒線

基奧特d走位....

以前拎歐聯冠軍咪又係咁 on9

守足全場
卡吐好波

世三今季踢得太上腳

永遠唔會出

麻友

點樣衰法？ 防守佈局冇出錯唔講？

仲要Azp其實會比高佬弱點攻擊

成隊無幾個信得個 係會變獨d

下年歐洲賽都係歐霸

自己帶個波番到屋企都唔比，仲屌人解圍都唔比佢快攻

銀河唯一下半場拉晒車
走唔到上半場啲位
乾爹應該70分鐘就要出柒達啦

賣撚走alonso啦 廢到比hazard當場屌到幾獲

見佢屌人真係得啖笑

西維爾杯大戰西維爾

豬sir

好多位都要換 執中場先啦

卡吐呢

hazard係咪覺得自己最後一場車仔
所以咁獨

又捧足總盃

baka今日

Where’s luiz

我諗大把人要走先過牙朗

世三都無咩邊個好選擇
法比 又幫唔到
巴卡又隱形
基佬又比人mark實

得摩西條柒頭可以比

Matic

羊係咁裝佢
佢唔收真係兩黃一紅

死守冇問題，只係冇反擊力
明顯曼冇主攻力
冇出mata，冇人拉邊插入

88分鐘先換人 仲要換前鋒
點解唔屌干地？

無列隊歡送曼

有無人貼麻友慶祝下

上年輸比阿妓真係好sad

以為今年再黎多次

ContenOut

摩西

拜利點解冇出

49000

贏冠軍都要屌

比你換你換咩？都係位換位

Conte Out

事實證明對面提早左放假，今場踢成點唔重要，最緊要對面四大皆空

最後換走夏殺真係屌佢

Rudiger MOTM

好似曼城咁 場場過足癮贏得唔得

個女幾靚

韋堅士

油王又唔見影

你咪去捧鏝囉

首尾呼應 上年輸fa cup 今年捧返

Young咁傷心

干囡STAY

下下見楊格控波平安鐘都就黎打爆

冇心玩就賣盤啦

臨尾世三傳波比法比之後
我明白世三點解要咁獨啦

干地做教頭之後第一次決賽捧杯

唯一唔捨得

點盛傳psg
人地簽左杜曹

做助教

首先要買隻右翼先
再買個中場
唔係踢碌撚

Barkley freeride左個盃

最記得上年係新加坡睇住呢場閪波

換返新黎嗰位左閘好過啦 又快又靈活過Alonso
摩西就算啦 上季對阿決賽都鳩到紅撚左 但都好過望住跌watt既Ivanovic比人爆

摩西俾羊爆咗幾獲 唔輸真係好彩

跟本除左讚獌 咩都9cup

干女出現了

雲里亞里

viuTV做乜9, PSG咪請左人囉

前鋒

干囡

返祖記

Chalobah有barkley陪

油王死左去邊

Emerson有進步空間 但要有教練識教

個兩個旁術。。。 好撚煩

Marina

囡

捧盃都唔黎了

恭喜豬腦連續兩屆拎FA cup

巴卡做咩阻撚住哂

blue is thr colour~~~~

乜鳩 主席來

干地老婆？打茄輪既

Marina錫世三？

好少人咁

干女

摩連奴呢？

正

blue is the colour

Marina好正

佢都比哂西女人話事

油王自從黃金一代走晒之後
林伯，會長，A高，泰利
都好少出面

kante好慘被無視

基奧特盃

干地企到咁開 仲要冇人理佢

世三本土大滿貫了
差個歐聯

BLUE IS THE COLOUR

毒撚的命運

贏左幾次？

有冇睇波架
佢上場打找卡數廢撚到仆街
仲話出佢

唔通求其搵條女打咩

下年歐霸

你當我死架?

下年去皇馬拎

干女大個左又靚左

有西女人都無油王

隻杯好細隻

迪加on9仔

歐霸佢都有啦

干地個女

算啦 有個杯仔落袋都算係咁

成個童星咁

拎盃仔唔係最開心 最開心係贏獌狗

打漏，sor

如果換達應該70分鐘前要換 豬一早冇力

我會換法比先 或者摩西換zappa

歐聯真係窄d

唔肯使錢 歐霸都無啦

Cahill今場

偽隊連同fans握下手都唔做

咁既人腳西波 踢歐聯

想捧歐聯都係去皇馬喇

仲PSG

早一年黎咪有 佢之後黎個年都棒左歐霸

比左個盃fans

仲講緊psg

P乜SG

又PSG

打歐霸超班

摩佬要對返自己最擅長既大巴冇嗮符
真係好諷刺

屌你老味又係講PSG

係車仔當頭號球星

去蝗無咁既待遇啦

馬後炮：送禮勤兩三個禮拜前，係商台do姐節目，問過塔羅師，今屆足總杯紅藍邊個贏面大d，結果塔羅師話紅色不樂觀

馬體會 阿狗都未必贏

仲一年邊有佢個位

再係濕地教 遲早同felipe luiz 命運一樣 要搵返個識教進攻既去教轟 望下隔離利記 用班濕鳩快馬打到幾流暢
Btw 可唔可以請返保亞斯/雲爺爺返黎買人？？

真係無球員理conte

Viutv果兩隻狗仔

早

垃圾獌狗

馬體會下年踢歐聯。
阿仙奴明顯差半班。

計今年鍠應該要沙拉 尼馬先過夏殺啦

咁撚都有得屌

得迪加同cahill有同佢講野

同上年拎英超比差好遠

算撚數啦佢邊忽有資格同luis比
佢出幾場幾場都廢到爆
阿朗以加點都高佢一班啦

干地好黎好去啦

呢幾年都比阿狗撚

祝佢好運啦

Conte教埋下季？現在有咩一線教練 available?

Cahill 都算係咁
季中比干地棄用，都仲肯同佢講野

朗仲要係true blue

cahill

good bye and thank you hazard

Confirmed?

你出佢出得咁小 人地有態都比你雪到冇態啦
你同班獌話馬斯亞廢有咩分別 出又出得唔多 又要求人一出就有表現
出得小—>冇自信/冇態—>廢左—>vicious cycle

臨走都博盡幫車拎唔杯

今場幾好呀 仲瞓埋身

Salah, DeBruyne

最大贏家其實係costa 而家係馬體睇干地柒

哥狗係下體踢得幾好

頭半尾有人工？

干地算係咁啦 個陣殘到咁 又賣走左matic dc
轟真係善堂黎

呢幾年d西波係靠世三打起
無佢只可靠安

佢都唔care$啦

要重建體系

今場巴卡算係咁，但簡迪太OP

你不如講下佢有邊忽有show過佢表現好
阿朗現階段一定勁撚過佢先

Salah嗰時係真廢 但查路巴同迪布尼就真係r頭
有查路巴係度駛撚買飲水咩

請到好教練 又買到人 夏殺都可能留既

靠柒頭安輸波就有份
算撚柒數啦佢

我地垃圾車唔好阻人歐聯夢啦
見佢今場前場得佢1個踢波真係好失望

嘈乜撚嘢丫 今時今日講即食架嘛
仲係當年豬油巴變杜奧巴咩

靠佢帶起係難d架啦
不過唔係你講到咁廢囉

垃圾車成埋廢物比佢帶起

even hazard 今時今日唔走 難保以後唔走

獌鏝都變玩即食 轟反而倒退想行返阿條路

5季英超入25球20助攻
一定好撚勁啦

但好矛盾，明明條 on loan list長到無人有，loan多幾季不好過賣斷？

D隊友咁既質素 佢做咩要留先

巴舒亞伊

成班友仲懶係清高咁
我地帶起既風起要我地食返
所以今晚先咁開心
普巴

成堆二線鳩流流 。。。

成隊波得高圖，艾斯派古達，干堤同世三係一線
其他果d都唔撚掂 前面好似得Hazard一個踢咁 係基奧特得閒去搶逼下 但都冇攻門
11個人 得4個掂 點玩呀 干地其實咁既殘陣都交到個盃出黎
佢係衰在處理人事關係太差 郁走哥斯達好多人不滿 但事實係哥斯達衰先

唔好咁鳩啦好心
有料未自然會番囉
仲講唔訓果d唔該不如你屌鳩摩狗先啦

今晚開心咗先啦屌
贏完波未夠一個鐘喺到諗邊個人走

其實他做過咩？

馬迪 同哥斯達 都係攪走左
雷斯 不和

達仔又train唔掂

得番d 鳩流廢物

幾時可以清走摩西呢條撚樣?

二線都唔係好多
一堆三線垃圾

基佬擺明係開路比世三用啦
次次高波都搏二傳比世三

莫拉達佢不嬲都係咁鳩
連西甲意甲佢都入咁撚少波
同成日跌就算撚數啦

其實德甲不少好貨, Brandt, Werner要買應該買到